有冇手足唔敢再用外賣app叫外賣？

見到d 外賣公司撚狗咁撚外賣仔
外賣仔又玩野
唔係做狗都怕飲到凍撚茶

冇咩事我都係親自去take out算

照嗌

雖然抗疫， 但出街行一行， 散下步都好嘅

點敢搏
形住食乜都有精味

其實Deliveroo 都一撚樣
只係冇俾人爆出黎
醒目啲

點都照嗌
支持d 熊貓繼續壓榨你班社會底層
加料咪加料，大把錢最多再嗌

醫護都唔會幫病人加料
外賣仔就會
醫護同外賣仔都係打工
點解醫院唔會你地外賣仔會？
醫護返工唔辛苦？得你地辛苦？

所以我話外賣app

但醫護人工幾多

你有醫護咁辛苦？
你有學位嗎

唔識應
宜個年代仲有人拎學位打飛機

呢個年代學歷貶值大把人都有果陣你都未有仲講人講條件
返去含撚啦外賣仔

你係咪有閱讀障礙？
成個post邊到講過我係外賣仔
同五毛一樣屈人冇學位
都唔知點應你

Btw,我只知道中文u左hd都冇得讀

從來唔用
自己出去買

[member]黑驚嘅⋯ 我會加[member]

sor

收皮啦 龍頭個RN成支泡同我打IVI bolus
我樓下個醫生俾5日augmentin我食
係你讀書少先唔知人地加咗料
我實習同tuns見唔少啦
Dressing得1隻forcep走天涯你見過未？

deliveroo冇一間餐廳送我屋企
Uber eats最近幾次叫, 由落單到送到上門, 都兩粒鐘以上
Foodpanda而家又話加料
屌我都係淥個公仔面算啦

你又幾高學歷呀？

變左話題了

自己take out 啦
你估其他就有加料咩

Sor囉 唔小心啟發咗民智 我收嗲講返外賣

唔洗咁既
我都知行行都有仆街野
Btw,你個名

你咪嗌
我就唔食啦

只叫附近
原因係唔太想係咁出街

怕附近都出事

ivi bolus唔用alcohol swab抹就打 見過未
上次我仲要提個啊姐佢先用

仲有20ml一野打落去3秒完事血管都硬撚埋

呢排唔叫住

第一日有外賣?

無錯 怕了 全部自己煮
你有你加料 我有我自己煮
做臭個朵 生意唔好又係自己
你做就靜靜地啦 通曬天 邊個敢叫?
你留翻你自己食啦下~

自己煮咪好

好多怨氣咁

讀書讀得多 識少少黑暗兵法

諗住爆料？

聽得多驚啊

一齊自己煮

想睇外賣公關點搞

醫護吐口水落d 藥度？
你冇野呀？

點會啊 咪痴線啦
最多係放粒藥係枱頭 病人唔食咪唔食
成日醫院汁床都汁到有藥丸啦
有幾出奇啊

我講緊外賣仔因為公司派d 環行好耐嘅單
佢圩就吐口水落d 外賣，再影相放上網覺得自己好威，仲用抗爭者set rb 同自己比較，覺得無問題呀
我話醫院遇到閪野會罷工，但會唔會吐d 口水落病人d 藥度？ 會唔會做手術又加d 屎落病人傷口度？（自己搵舊post)

你真係覺得冇問題？ 公司閪，你最多咪遲d 送，要做到吐口水？仲將自己同抗爭者比？ 你覺得冇問題真係好撚野，讀咁撚多書是非黑白都唔識分

咪撚弱智啦 朝早派藥倒屎咁早又要趕牛咁快做完再派餐
仲要打埋針 吐口水點會做啊 on99
手術加屎玩發炎同sepsis?
學人打字先出post啦
你做得醫護死得人多 咁撚黑心

你都on99
9唔搭8,係咪high 撚左草呀
我屌緊班外賣狗加料落d 外賣度呀
我用醫護做例子，話點解醫護唔會對病人d 藥吐口水，外賣仔就會呀！
學好d 中文啦，閱讀理解0 分？如果你真係醫護就慘，中文咁撚差

我緊係唔做醫護啦咁撚閪邊係人做
不如你問點解你啊媽唔俾啲閪水啲病人奶？

屌你真係好撚柒
9 唔搭8

你咪仲on9 外賣點同醫護比啊

與其用呢啲大平台，不如用呢個由手足成立既黃店專屬外賣平台啦，價錢平啲又可以推動黃色經濟圈

有人整咗個黃店嘅外賣平台

都唔敢用住啦

講個外賣就起曬鋼咁
又罵外賣仔係低下

入宜個post前唔該睇清楚先
係咁罵人低下冇學位

但自己閱讀理解拎u咁

但係事實嚟醫護唔係人人都做到，但外賣仔就一定係，不嬲個社會俾人壓榨得最勁嘅都係冇學位嗰班

開始諒解外賣仔點解要加料俾客，真係有d人咁既思想樓主pin呢個啦，驚d外賣仔見唔到呢d留言

錯 係有錢就得 明愛 咩白英奇都開course
有錢就有得讀有得做

住天水圍，附近來來去去都係果幾間連鎖店

咁咪啱囉，唔係人人做到，冇家底又唔努力，咪唯有喺資本主義到做下把位，好現實

Ching ,我唔係講笑
香港地肯比錢就有書讀 香港好多top up sf
你肯讀就有

咁搞，咪搞到d外賣仔仲重手

做乜喺你地個世界入面個個都可以拎筆錢出嚟讀書btw，嗰啲文憑嘅出路係點大家心照啦

住村從來唔撚用
一係特登揸車出去買 一係自己煮
依d外賣步兵入行門檻低到咁 咩人都做得
除非騎兵都好d 真係要出部車黎做
係有成本既情況下 唔會亂攪客既野

有Leon 架ching
窮人仲正唔洗比錢
咁宜家真係學位普及啊
有咩好打飛機

仲有其實護士根本唔難讀
係睇你做唔做到野爲主

首先係Loan，第二我都唔係打緊飛機……
我指緊嗰啲學位係8大ugc ok?
你有學位可以做外賣仔以外嘅工作，但你冇學位就淨係可以做外賣仔，呢個道理你明唔明先？

文盲打錯左Sor

有學位都要睇你讀咩，讀垃圾科咪又係做低下工

含開撚？

明白就得啦，你嘅人工不嬲反映緊你有幾難俾人取代，我會話一個似樣嘅學位係好重要嘅因素，而大部分外賣仔我諗都欠缺，所以佢地好容易俾人壓榨，所以唔係用學位打飛機，而係用學位講出一個客觀事實

咁就唔應該用學位
應該用價值同幾難被取代

你覺得社會點樣衡量價值？做唔做得嘢？一個好做得嘢嘅中學畢業做唔做到醫生？你覺得入醫生呢行嘅門檻係咩？係你個人，定你個學位？所以我會話，你個學位係用嚟衡量嘅重要因素

地盤師傅又點睇
冇學位，但又專業技能
難被取代

任何人都可以做地盤？可以
任何人都可以做醫生？不能
但當你冇學位，你只有做呢啲
而你有學位，你鍾意做呢啲又得，鍾意做嗰啲又得
咁當然地盤師傅有佢過人之處就係大力啦，但係咪難以取代？我會質疑囉